最近想買樓，有冇靚女agent 介紹

想買番間1000萬樓下市區盤
有冇靚女agent 介紹番，最好有圖

上網搵到依條片巴打岩唔岩

係咪真係開到床單

帶我睇後花園

額外比多一倍佣佢可能得

呢個都唔錯，但冇錢買

巴打覺得條女值依個價
一千萬樓額外一倍佣成100k

塞五百蚊利事問佢今晚扑野夜唔夜

你個名

可能佢覺得係散紙呢

數百萬當係碎銀 super

當常d 靚女agent 肯唔肯同男客單獨睇樓

點會唔肯 最好個客單身高大靚仔 最重要有錢full pay買豪宅 女AA貼埋大床都肯

即刻係個單位度執返劑先
唔知有無人試過

識親有仔o既女 agent 都試過

另一個AA帶人上黎睇樓咪

4p

條女真係高質既
但你話合理價
最多都係7-8K左右

我有十幾層樓 都未試過床單

好撚淫

巴打太正直
十幾層樓主動撩應該實有

唔同經紀

都係約出黎睇左真人先算 科技進步 好易中伏

巴打有冇約開

得三間普通樓 次次睇樓老婆在場 AA都係阿叔或者阿嬋

巴打有料得黎又係老實人

冇料啦 依到大把巴打幾日揸手 好多仲住緊半山或者西半山

間*

呢個得唔得

facebook大把口罩妹

上次果個一譚仔姐OK?

大把人試過就地正法啦
免費都試過
聽過有女同事鐘意左個有老婆既客
次次約出黎睇樓都扑野

Public agent

7 你係咪食開屎

利嘉閣果個

幾皮出去玩女好過
開床單

Property Agent

睇兇宅？

諗起呢套av 帶埋老婆睇樓都照到開床單

買樓一定係搵Lily

Who

蕾

bella ma

去中原地產和美聯物業嘛...... I think the next company that will rent the shop will be a high-class restaurant. A restaurant of the highest quality. The shopping center will probably let it to the new company for five hundred fifty thousand dollars 💵a month. My cousin is the landlord of three flats in The Cullinan. He's leased them out through estate agencies. My brother has also been renting a flat in The Harbourside above Kowloon station 🚉from a landlord through a letting agency.

巴打口味都幾獨特

中原北區有位甘小姐都唔錯，一路睇樓一路望住佢對波

仆街好撚正式

淫撚到 好想屌死佢

bie 最正

日日打野戰

飛機場喎

梗係搵中原Lily啦

有少少腹肌喎

原來有咁多囡囡AGENT

點解我一直都唔知?

做乜遮住個id

叫聲應該好正

臨尾仲要好挑逗咁係我耳邊講野，不行鳥

廣告真盤源嗰個？

平時食開屎

同佢一齊睇樓，好似同緊女朋友睇樓咁，好似同佢有將來咁，諗定遲啲裝修點搞，主人房點搞，夜晚扑野用咩姿勢，第時生幾多個，好想同佢聯名買樓共渡下半生

巴打想像力好豐富 咁快諗埋下半世

買樓都覆衰咸濕
搵個正正經經agent隨時有靚價
慳返啲錢拎去call g啦

我諗依到巴打都係FF下就算 或者有人幾億揸手唔志在

有錢人中意玩呢d

: “痕”去呢邊望下先啦喔

美聯 Lily 姐